獨自去吞槍 我謝絕你追款

還巨款 才不管 習慣做狗的事誰去管
若數走 才心歡 步進差館不要你伴

我份OT已拎去玩 (不用你管)
放任賭錢我反我叛 (不用你管)
我用警槍殺死困悶 (不用你管)
困局心中常為我伴

獨自去吞槍 我謝絕你追款
自絕去吞槍 我並未找個伴
獨自去吞槍 我同袍報差館
道別我身邊 我未習慣這般

食飯未

好耐未聽過咁好聽嘅詩歌

未食飯，見到人哋吞槍，自己都飽飽哋

邊飲邊唱 阿蛇一齊唱

詩歌。。。邊度唔啱音呀

施歌

多謝

推 有聲

作完之後先諗起獨自去鳩嗚

樓主高汁

高汁

屍歌

樓主多汁

希望有改良，有啲歌詞都kick kick哋

你多啲

屍屍擒擒

小妹只是跟姐學習吧

小乜撚嘢妹

小妹就説我丫，難度是姐嗎？

連登林夕

姐，這個是代表什麼㖿

唔敢當

好嬲呀

歌詞:
貴利佬，無良吸血鬼！
收數佬，要我死俾佢睇！

家陣我係掙你錢呀又冇話唔還，駛乜郁都走唻喊打喊殺！

我係掙你錢呀你吹乜漲咩，有借有還我係上等人！

希望能幫到你

你邊隻耳仔聽過我話有錢唔還，你估日日俾你追數我唔煩，

掙你錢，我一定還，只不過我手頭係暫時緊！

老老實實你咪再逼我，我走頭無路就連釘都唔Q還，

然後買包炭就返屋企，一於同你唻過一拍兩散！

你估係邊個累我掙人周身債？一句講哂咪果班高官同廢柴，

日日係度幫富商唱好個樓市，明知唔掂照話買樓點點好！

又話抵買抵住好過去交租，率之有日我就忍唔住手，

約埋家爺仔走去揀番層樓，一心稔住會係大富大貴，

點知一句唔該我就龕家富貴，越稔越慶呀…打鑊佢！

越稔越慶呀…打鑊佢！

行過街邊，你嘍我出張信用咭，又話年息佢最低！

我話我冇入息證明，佢話有人事擔保就乜都得！

卒之忍唔住手就出張咭，重要一個禮拜碌爆咭！

最後收數佬唻追數，我話得條毛，

佢問候我老母，仲鎖閘兼放火！

你話呢個係乜世界，係邊個攪成我今日咁？

你話係邊個？…打鑊佢！

打開報紙，想搵份工，點知見到好多借錢廣告。

打開電視機同收音機，都係好多叫你借錢廣告。

同佢借錢仲易過去借火，好過返屋企問***去！

CHECK都唔駛CHECK，仲話用完可以再借過！

點知我越借越多，冇錢還，咪又係利利呢一世都還唔清！

越稔越慶呀…打鑊佢！越稔越慶呀…打鑊佢！

越稔越慶呀…打鑊佢！越稔越慶呀…打鑊佢！

阿蛇一飲...會爆人缸架...

為什麼吖

減緊肥，冇美食po，好撚寂寞架

推到有人唱

睇到小妹就打冷震

叫阿DEE 出旺角唱多鑊

我哋又見面啦

勁

邊間教會？

五毛嚟，唔使理

填詞10/10

有聲

太子警察遊樂會

多謝fap

唔知阿蛇冇耍番一輪槍先掹雞

牙B

邊飲邊唱 伙記一齊去吞槍

好嬲
拉

推

債主加100分 放債放到債仔要吞槍 巴閉啦

有d料到

popo：好嬲好嬲

收唔到數

樓主高汁
睇完歌詞感動落淚

仆街
無人性㗎
拉

聖詩級數

有劉華把聲

錢事少 面是大

神曲

仲有冇牙蛇肚餓想吞

是
點可以向阿蛇追數架
應該送錢俾佢

債主加油

same

返去可能要俾大佬斬手指

屌你老母神作

又唔叫

我睇住佢個MV作架

難為佢地

hi

都抵吖，唔通幫佢還咩

rip

有GIf 10/10

腥香港人

點解會有聲架

拉

牙擒

好正！

減到2月就停架啦

想同事主講聲RAP

100/10

天才填詞人

Click the trig of glock
Click click click the trig of glock

好撚正

過獎

其實幾仆街 借錢唔撚還
有冇諗過=偷野

希望佢18年後唔洗做畜生

邊間警局

邊間犬舍

雖然香港人無槍，吞槍自殺嘅新聞都幾常見

18年後又死多次

個範圍唔只香港

食子彈可摸耳減肥

可以即時減走面上肥肉

我並未找個伴 呢句
可唔可以轉成搵多啲人嚟陪我咁嘅意思

正

我極力找個伴

發覺大台又冷處理左

10/10

正
極力找個伴

見到個標題就不自覺咁唱咗出嚟

不過事實佢冇找個伴，有啲遺憾

施好得閒

等頭7回魂夜

推到阿DEE唱

幾時有聲音版

驚驚
到時大家早啲瞓

歌神擒

15分鐘作起啦
我有返工架

Fucking to the debt , fuck fucking to the debt

10/10 有gif

有MV未？

Suff'ring from the debts

高汁之作

好感人

絲打 句句千金

巴打過獎啦

有冇人唱出黎

米老鼠, 淫虫同班狗一齊去唱K果時有新歌可以唱

高汁，推。

鬼才

諗起日日去鳩嗚
食晚飯吞槍未由你管

幾時有MV睇？

你係咪新奇是橙啲fd

4點幾吞槍，冇晚飯食

即係睇標題都已經有聲

可唔可以比我唱和音個part

你可摸耳幫我唱晒佢

痴L線，有聲

有人唱嘅話，可摸耳唔好俾credit我
我驚老母喺youtube發現我呀

牙擒唔返嚟我post嬲你

你都唔召喚禾

是但啦

高質
留名

Hi窗圖

Pm 高登音樂台

有呀
佢哋唔敢出黎講

而家召囉

要6點前吞

好啦，回家了

好順口

咁快又一個循環

痴撚線 咁都有歌仔唱

🤣 想join 你教會

啱音

諗起填海華唱笑到仆街

多謝牙農欣賞

太子警察遊樂會都啱？

痴線有聲

其實俾唔俾佢投胎好呢

推到有mv

樓豬置頂小妹的回覆，小妹心感惶恐

我新會然嚟，未見過咁陣容鼎盛嘅恥笑單寶

學舌鳥出返黎未？

有MV未

ㄧ起呑槍去~~ 彈開不滿~~

啲音唔啱我就唔撚知啦, 啲Feel就啱到爆喇

欠債欠債我苦悶

高汁有聲

樓豬呢排上位

打夠個牙字未

留名睇出mv

呢排比較無聊，所以

牙我老母

可以，投胎做熊，一生為中國人民提供熊膽汁

都好！！

插喉
傷口唔埋口
鐵籠

恭喜你發財。恭喜你精彩！

真係好文采

子彈好好味

為黨捐軀 幾生修到

請同僚食
百發香

忠誠虛偽
服務中國

讓子彈亂飛

屌㩒錯負皮

死一個太少啦

.

當係你代個死差佬悄悄留下負皮啦
佢隻手都冇力俾負皮啦

在子彈中穿梭
佢用支M4
屠殺全所

咩係單寶？

三寶之一

原來係噉

好L7正呀喂

邊間教會

你點樣用文字send voice message

第一句已經唔啱音
轉做 還貸款 啦

好，我收工聽多次對比下先

人地先係新會然，你扮咩

我舊年7月先有ac

Old seafood

一返警局裡 拔槍指腦
欠債欠債 我苦悶
一於轟開腦 彈開不滿
勁痛快與欠債終伴 woo

忍唔住一路睇一路唱左出黎

拔搶指腦好正

你5位數呀，唔好笑我啦

幾正

唔係得一句有曬成首，推

蛇條春咩，社會寄生蟲/蛇王就有佢哋份

粉嶺少年警柒學院爛仔、黃竹坑毅進狗做人都未掂

推到出mv

你是咪p牌仔

幫手推一下先

咩戲

五虎將之決裂

係警局外邊播 加多句識唱既一齊唱

我份OT已拎去玩 (不用你管)
放任賭錢我反我叛 (不用你管)
我用警槍殺死困悶 (不用你管)

可唔可以改做( 含緊槍管)

天才橫溢，正！

爽

佢槍指太陽穴架唔係好match

狗屋頂嘅朋友你好

咁算啦，等下一隻用得著再改

標題已經笑咗

大部分都啱音而且填得好好
頭三個字有改善空間
本身係「未去管」
你寫「還巨款」就會變左「患據款」

好快有下一單

小弟第一次聽呢首歌第一句
所以聽完唔記得個音
巴打你有冇idea呀
頭先有巴打話改做「還貸款」

曾經係

著埋件狗衫跳埋隻舞就完美

「還貸款」都有少少唔啱音 會變「患貸款」
好似「大耳窿」（不過唔押韻）、「亂借款」啱音D

亂借款好似好正咁

on9当有趣

Sorry本身頭3隻字受洗咗
而家有巴打出手幫我改返啱音

亂借款 才不管 習慣做狗的事誰去管
若數走 才心歡 步進差館不要你伴

我份OT已拎去玩 (不用你管)
放任賭錢我反我叛 (不用你管)
我用警槍殺死困悶 (不用你管)
困局心中常為我伴

獨自去吞槍 我謝絕你追款
自絕去吞槍 我並未找個伴
獨自去吞槍 我同袍報差館
道別我身邊 我未習慣這般

当你老母臭閪呀支那仔
下次到你老母下面個口吞槍呀

多謝巴打

吞槍嗰個嚟架？

唔係 假設圖

睇多眼都驚眼殘

屌原作係咩

獨自去偷歡

Thx u Ching

me 絲

第一代P牌仔

吞我支槍

5毛

郭富城嘅
弱

無得頂呀

好撚大

快啲去

似我

Love and Peace

冇圖你講乜都得啦

R.A.P.

想華仔出山唱

唔找數，走數狗

00後唔識呢首歌

搵人寫多ROUND 啦

我細妹00後嚟，佢識

江郎才盡

人才

五體投地

屌
再見

好有才華

屌, 愛國嘩首歌

ppppp

今日有冇首私煙版作到出黎

救命，好有才

施擒清 鬼才也

mv

之前唔係有巴打作咗啦咩
遇着李偲嫣 我食飯嘔兩碗

而家係咪要加句
「道別李私煙 佢寂寞找個伴」

不敢當不敢當

收咗工，好得閒

LM JJ

遇著李私煙 到 地獄找個伴

牙擒今晚食乜？

終於有人醜樣過李偲嫣
因為阿蛇吞槍

雞胸

咁Dry

好好味架

加呢句啦 李偲嫣真係瓜咗呀 nowtv都報埋
連登洗曬版

道別李私煙，我食飯多兩碗

天眼恢恢疏不漏

點解呢兩日會咁happy架

開新po啦你，我去撐！！！！

想睇真人版

預埋 我都要減

好

幾時到何妖

未搞曬呀，仍需努力

好撚快

到時你會唔會開post 改歌？

何妖喎，實唔會放過啦

真心高質

黑警的牽掛
悠悠講給私煙知
每一串肺炎
埋藏我的心事
簡單一封信
皇天擊殺話你知
盼會交到你手上
武漢的天使

藍sick的天空任鳥飛
墓邊清清小草讓你躺
心中永永遠遠懷念你
快死全家 Ha Ha
私煙嬸嬸你好嗎
歌舞群組的鴨是你嗎
可否某個清明來伴我
解開牽掛

有無人改改槍聲做香檳聲

腐皮死全家

唔好咁，頭先有個絲打錯手負皮咗

大陸仔老母個西有毒的
我怕食海狗丸都補唔切

皇天擊殺

樓主近排做咩
減肥減到咁有創意

點睇件肥婆死咗搶晒你首歌風頭

我翻九龍塘教會的

細妹需唔需要補習
免費的
禾巧正經

肚餓嗰陣頭腦會清晰啲
作返首歌賀下隻肥雞先

佢爆咗4唔使了

好撚高汁

幫巴打改咗D 唔啱音同補番D 漏字，再駁長變全首，勿介意

「亂借款 才不管 習慣做狗的事誰去管
若數走 才心歡 步進差館不要你伴

用我份OT已拎去玩 (不用你管)
放任賭錢債主堆滿 (不用你管)
我用警槍殺死困悶 (不用你管)
困局心中常為我伴

獨自去吞槍 我謝絕你追款
自絕去吞槍 我並未找個伴
獨自去吞槍 我同袍報差館
道別去吞槍 有大量的叫歡

亂借款 才不管 習慣做狗的事誰去管
若數走 才心歡 步進差館想過結伴

用我份OT已拎去玩 (不用你管)
放任賭錢債主堆滿 (不用你管)
我用警槍殺死困悶 (不用你管)
困局心中常為我伴

獨自去吞槍 我謝絕你追款
自絕去吞槍 我並未找個伴
獨自去吞槍 我同袍報差館
道別去吞槍 有大量的叫歡

獨自去吞槍 我謝絕你追款
自絕去吞槍 我並未找個伴
獨自去吞槍 我同袍報差館
道別去吞槍 有大量的叫歡

三萬三萬thanks 三萬三萬thanks
三萬三萬thanks 三三萬三萬thanks
三萬三萬thanks 三三萬三萬thanks

用我份OT已拎去玩 (不用你管)
放任賭錢債主堆滿 (不用你管)
要用警槍殺死困悶 (不用你管)
有日吞槍同事結伴

獨自去吞槍 我謝絕你追款
自絕去吞槍 我並未找個伴
獨自去吞槍 我同袍報差館
道別去吞槍 有大量的叫歡

又遇到吞槍 要預備再開盤
自絕去吞槍 要落力找個伴
自願去吞槍 要射爛個差館
遇著李私煙 有地獄位放寬」

施擒姐好有音樂才華

找到伴了， 私煙～

好想跳返part舞

冇架
鳩作

原來係咁，我又想試

咁我直情冇鳩用

我幫你祈福

呀
一日唔夠已經outdate左

填海華幫幫手唱，ok？

好呀
唱咗了

才女施施

柒菇碌叔叔

柒叔唱得好正剪緊MV
3萬Thanks果度會幫你加啲槍聲落去

好期待

你唱得好好聽

正豆😂

SHOOT ME WITH MY GLOCK
SHOOT SHOOT ME WITH MY GLOCK

三萬三萬thx

梁夕巴打

柒叔

ADORE

搖撚準備中

把聲一撚樣既痴線好撚癲

幾時出mv

快嘅今晚應該得
如果唔係就聽日
我太遲比條聲佢

仲剪緊 琴晚搵左幾粒鐘片
希望今晚出到 等我

好pro
今晚等到你1點呀

最後都係俾老母發現咗我改歌詞
佢仲話好想睇mv添

你哋好鬼正呀

應該唔洗1點放工6點準時出片

ok，收工上車j你個mv

MV已出
多謝樓主嘅詞同柒叔嘅聲
3萬thanks

喺巴士睇笑死我
啲槍聲用得好好
多謝你同柒菇碌叔叔嘅賞識

精選施

施姐好勁

精彩

三萬thanks

Cls

最後都係俾老母知道咗

要廣傳比班狗睇到呀，自殺係會傳染

咁支持香港警察既片，記得背熟同埋CLS

啲歌詞唔算好笑
但啲CG搞到好撚好笑

Jz 最近表示神勇

加埋私煙，正到

lm

高水準

三萬三萬thanks

放狗總門口日日播

要呢d正能量傳俾番班正撚樣

仲以為係李私煙謝絕人追佢尾數

隻歌直頭要帶去老舞群組跳住唱啦

我po嗰啲gif好啱用

有創意

全年最開心就係叫到呢隻歌！

一定要三萬 thanks

三萬三萬Thanks

片頭

六點後無堂食

笑死
原唱、跳舞、賭錢、耍鎗、吞槍都係劉華
揀得勁有心思

正能量要推廣

成隻MV好完整

咁撚岩音都詩歌

㩒錯負皮

當你代吞槍sir悄悄留下負皮啦